【I/A】有冇人玩FFBE國際

交流下吖
感覺好少人玩呢隻Game
食水超深 但無計
係中文而且我第一次接觸係國際版

日版國際版雙修緊，唔覺食水深，刷個靚首抽，無課都好勁，係儲靚裝要d時間

國際個虹率真係慘不忍睹 玩左差不多9個月 無計課金 無課石抽番黎啲虹好似得3隻

見到Nier crossover入左坑
玩左兩個星期左右

虹石機率低，都係刷個靚首抽，之後有冇抽到好野就睇運算啦

兄弟有冇刷個心愛嘅A2/2B
我課左2單加上私己 只有2隻A2

我忍受唔到個種 睇好多人有只有自己冇嘅感覺 加上唔課金遊戲難度會上升 要花時間鑽研功略

日版

好彩之前儲咗70卷抽到隻a2

9月1 日版出FF7塞菲羅斯

玩緊日服，岩岩抽中yuna

隔離個3隻都抽倒哂，係差錫菲未抽倒

361855053 日服既可以加我